# BOA

Mapa ładowana z obrazu jednokanałowego gdzie im wyższa wartośc koloru tym większa wartośc wysości

Punkt startowy posiada id 0, natomisat punkt zadany posiada id 1

Algorytm Dijkstra został zastosowany do poszukwania optymalnej ścieżki w grafie, być może algroytm jest dwukerunkowy (niesymetryczny)

Paramtery wyjściowe:
- mapa grafu
- mapa trasy

Parametry wejściowe
- ścieżka zasobów
- punkt startowy
- punk zadany
- scieżka do pliku mapy (obrazu)
- ilośc wygenerowych punktów
- dokładnośc określania kosztów trasy
- ilośc najbliższych sąsiadów
